Het trof haar plotseling dat het misschien van Lady Catherine; en zij verwachtte met ontsteltenis al het consequente verklaringen.
Ze volgde haar vader naar de openhaard en ze gingen allebei zitten.
Hij dan zei, "Ik heb vanmorgen een brief ontvangen die me verbaast buitengewoon.
Omdat het vooral jezelf betreft, zou je het moeten weten Inhoud Ik wist niet eerder dat ik twee dochters op de rand had van huwelijk.
Ik feliciteer u met een zeer belangrijke verovering. "
De kleur snelde nu onmiddellijk in de wangen van Elizabeth overtuiging dat het een brief van de neef is, in plaats van de tante; en ze was onbepaald of de meesten tevreden waren dat hij het uitlegde zelf, of beledigd dat zijn brief niet eerder was geadresseerd zichzelf; toen haar vader verder ging: "Je ziet er bewust uit.
Jonge dames hebben grote penetratie in dergelijke zaken zoals deze; maar ik denk dat ik zelfs _uw_zinnigheid kan tarten, om het te ontdekken naam van je bewonderaar.
Deze brief is van Mr. Collins. '
"Van meneer Collins!
en wat kan hij zeggen? "
